(#Metoo) 弘揚女權正氣，焚燒邪書名單

古往今來，實在有太多書籍，鼓吹男女不平等，甚至煽動侵犯女性權益，我每次閱讀相關邪書妖書，都敢怒不敢言。
我素來G持男女平等及捍衛女性權益。
當我見到荷里活的 #Metoo浪潮，我就知道，我也要為女性權利站起來。

以下是一系列邪書，公然主張侵害女性，簡直豈有此理
各位#Metoo的fan屎，齊齊站起來，齊齊燒書吧

女性萬歲
男女平等萬歲

燒書No.1：論語
(原因)
孔仲尼在論語陽貨，曾經曰：唯女子與小人為難養也，此句說話明顯是歧視婦女，種下男女不平等的千年禍根。孔家店公然踐踏女性尊嚴，何其可惡！

(總結)
廢話唔使講，燒書 。

燒書No.2：西遊記
(原因)

1. 唐三藏、孫悟空、豬悟能、沙悟淨、白龍馬，師徒五人，無一個係女性，明顯係性別歧視，人人duck耳豬芝。

2. 其中有一幕，孫悟空三打白骨精。孫悟空是男，白骨精是女。孫悟空三次公然打女人，明顯是男性野蠻的沙文主義向女性權益粗暴的擴張和侵犯，天地不容。

3. 盤絲洞蜘蛛精全部是女人。作者將女性妖魔化，嚴重破壞女性權益及尊嚴。

(總結)
廢話唔好多講，燒書。

燒書No.3：三國演義
(原因)

1. 其中一幕，劉安殺妻，獻妻肉待客。作者將女人貶為男人附屬物品，嚴重歧視女性。

2. 王允欲殺董卓，於是獻上貂蟬。貂蟬是女人，有自主的權益和尊嚴，但王允將貂蟬物化，將之淪為自己的附屬財產，可以隨便轉手獻給他人。這一幕嚴重歧視女性及公然鼓吹物化女性的一鼓歪風 (an unhealthy wind)，人人duck耳豬芝。

(總結)
廢話唔好多講，燒書

燒書No.4：水滸傳

(原因)
1. 梁山泊一百零八位豪傑，只有一位係女性，該位女性仲要有個綽號，叫母夜叉。母夜叉，是貶意。作者開宗明義貶低女人地位，令人氣憤。

2. 故事中，武松是男人，潘金蓮是女人。武松殺潘金蓮，是公然吹鼓男性赤裸裸的沙文主義向女人人身安全、地位、權益的不合理踐踏，令人憤慨難平。

3. 作者配偶有季氏及申氏。此三妻四妾的行為，是男尊女卑的封建邪惡思想，嚴重打擊男女平等的天地正氣(healthy wind between sky and land)

(總結)
廢話唔多講，燒書。

燒書No.5：詩經

(原因)
有女懷春，吉士誘之。
白茅純束，有女如玉。
舒而脫脫兮，無感我帨兮。

此詩講述男女在野外性交，詩中女性沒有批准 (Without Consen)，就被男性強行性侵，作者明顯鼓吹男性對女人作性侵犯，及歧視女性的軀體自主及性愛自主，簡直天理不容，人神共憤。

(總結)
廢...... 燒

燒書No.6：聖經
(原因)

新約聖經啟示錄明言，世界末日之前，有出現一隻巴比倫女淫獸。聖經公然將女性貶為一隻邪惡淫賤的禽獸妖怪，簡單不知所謂，無法無天，令人怒髮沖冠。

(總結)

廢......燒

待續 ...

其實係唔係覺得好好笑
唔講咁多 即刻駁嘴

女權力量是否不足，或過大，值得商榷

不過，基於宗教、迷信、反科學傳統、反科學文學來反女權，就真係需要把它們燒左去佢。基於科學、心理學或社會科學，反女權又好，撐女權又好，都要keep。

燒書No.7 ：哈姆雷特
(原因)

莎士比亞罪大惡極，公然表示：“弱者，你的名字是女人! ” (Frailty, thy name is woman!)。
莎士比亞把女性標籤為軟弱無能的弱者，令人怒火燒胸。

(總結)
廢話唔使多講，燒書

燒書No.8：奧賽羅
(原因)

黑人男主角奧賽羅，在床上揑死其白人妻子達狄蒙娜。莎士比亞罪大滔天，又再一次公然鼓吹男性對女性施加暴力及傷害女性身體的一鼓歪風 (a drum of unhealthy wind)，簡直不知所謂，天地難容。

(總結)
廢 ........ 燒

樓主識咁多邪書，燒

捍衛女權
男女平等
替天行道
弘揚天地正氣

#metoo 嘅fan屎，齊齊燒書啦喂

講得太好，尤其梵蒂肛竟然仲禁止女性做教皇同紅衫馬騮

樓豬好有心機

撚女權撚得合理啲好冇
人地針對緊現代，古代係人都知男女地位唔平等，父權社會，樓主比返啲現代例子啦

宗教和迷信風俗，繼續影響現代社會

香港班女權撚，一樣用返中國傳統對女性有利的風俗，來撚班男人。例如要送一堆金器比女家，要俾幾萬蚊禮金女家。

基督教會，又話男人係頭，結果班港女就要求男人要好醒好smart，做超人咁。

樓主竟然冇提《古蘭經》

滴汗。